鮑威爾：川普的實際選票應超8000萬

美國總統川普（特朗普）律師團隊成員之一、著名律師鮑威爾（Sydney Powell）在接受媒體採訪時，再次透露讓人震驚的消息：Dominion的創始人公開承認這是一個很容易作弊的系統，此外川普總統的實際選票應該超過8000萬張。

11月17日，鮑威爾接受了Newmax的主持人凱利（Greg Kelly）的採訪，她說Dominion的創始人自己公開承認，他可以輕易改變幾百萬選票。鮑威爾說，「我將把相關視頻發到推特上。」

凱利問到，你提到了中央情報局（CIA），你曾談到中央情報局局長應該被開除？

鮑威爾說，「如果沒有中央情報局（的支持），這個程序（Dominion）是無法在全球範圍內運行和影響選舉的。」

「還有人向我們披露，整個Hammer程序就是為中央情報局制定的，所謂的『計分卡』也是如此。」她說，一些國家都在利用這樣的東西來做他想做的事，這套系統就是用來改變這次選舉的。這是某種勢力的整套干預美國政府計劃的一部分，目的是扭曲人民的意願。

「在這個國家，人民的意願就是———唐納德‧川普以壓倒性優勢獲勝。如果我們能夠揭露真相，而我一定會努力做到這一點，我們將會發現總統至少得了8000萬張票。」她說。

鮑威爾解釋，選舉當夜計票系統發生所謂「暫停」的唯一原因，就是川普總統得到的票數遠遠超過了他們的預計。他們的作弊算法無法按照原計劃來執行，因為差距太大了，川普總統比他們預計的選票多了數十萬張。所以此時他們必須停止計數，使用另一種方法來彌補選票，或在為拜登偽造選票的同時銷毀川普的選票。

11月8日，鮑威爾曾在福克斯節目中指控民主黨利用一個稱作是「錘子計分卡」（Hammer Scorecard）的超級電腦和應用程式組合，實時更改計票結果，將川普的選票改到民主黨候選人拜登（Joe Biden）名下。

鮑威爾透露，錘子是一超級電腦，而計分卡是與之配合的應用程式，兩者合作可以實時從網路提取投票數據，運用演算法計算預設候選人落後多少票，然後改變候選人的選票數。

五毛：

Fake news！

港豬：

Fact check未？

但呢個睇法究竟要幾多人支持同落手做？
玩到咁大唔東窗事發其實真係冇可能

其實計落成個投票率過95%
但好似冇咩媒體重點提過

恃住自己有成堆主流媒體cover up

依家咪亂籠囉
佢估唔到侵贏咁多
要停機造票果刻已經比到對手搵證據

所以而家咪東窗事發。。。

死橕

fact check?

MSM: 侵輸敗選後，竟遭眾叛親離，晚年淒涼，生活潦倒，被迫於酒店充當門僮以維持生計。

解唔通就冷處理

啲官司拖下拖下去到國會決定咪贏囉！

偷票機

1億票都冇用民主黨造馬做到咁

挑，我哋登登有13億票支持

其實美國有幾多選民

所以此時他們必須停止計數，使用另一種方法來彌補選票，或在為拜登偽造選票的同時銷毀川普的選票

唔怪之得某啲州人重點都係敗燈贏

中央情報局

宜家班左賊已經癲到想將所有撐侵嘅人清算 拉入集中營
美國人再唔醒就一世咪撚再醒了
尤其係班後生嘅white trash

重有國内FBI